監警會副主席速龍小隊不展示警員編號可確保執法無後顧之憂

監警會副主席張華峰在一個電台節目表示，處理近日示威的警員，尤其速龍小隊經常需要面對激烈衝突，在執勤時不展示警員編號，可以避免被起底等情況發生，令警員在執法時無後顧之憂，又指警方在鎮壓騷亂時，仍要面對各種限制並不合理。至於示威者如何識別警員資料以作投訴，張華峰認為應該由投訴警察課處理。

監警會前委員梁繼昌認為，假如是飛虎隊等隊伍，處理悍匪或恐怖分子，隱藏身份是合理，但處理公眾事件的警員，應該展示委任證或警員編號。

倒果為因

屌
7.21
8.11

真係好撚野

將個「執」改做「犯」。個觀感就fit哂

豬隊友出黎話比大家知監警會廢嘅

點解依法執法要無後顧之憂？咁律法法官係咪又要蒙面？

北區醫院果單 , 又點睇警察投訴科

由於唔知係咪暴徒假扮速蟲小隊，所以市民有權將班殺牠死

起底同刑事
佢真係蠢唔係扮

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

警察= 法律

監警會

可確保犯法無後顧之憂

明晒

形同虛設

監警會副主席張華峰在一個電台節目表示，處理近日示威的警員，尤其速龍小隊經常需要面對激烈衝突，在執勤時不展示警員編號，可以避免被起底等情況發生，令警員在犯法時無後顧之憂，又指警方在鎮壓騷亂時，仍要面對各種限制並不合理。至於示威者如何識別警員資料以作投訴，張華峰認為應該由投訴警察課處理。

現行機制 公平公正既監警會
笑撚大人個口

多謝助攻
監警會張華峰: 要警員執勤時守法並不公平
監警會張華峰: 要警員執勤時不用守法
人地係副主席
絕對可以代表監警會

on9